msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-EasyDigg\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-11-08 15:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../options.php:13
#, php-format
msgid "%s Options"
msgstr "%s 设置"

#: ../options.php:17
msgid "Dispaly text"
msgstr "显示文字"

#: ../options.php:19
msgid "Digg me"
msgstr "挖一下"

#: ../options.php:21
msgid "Digging"
msgstr "正在挖"

#: ../options.php:23
msgid "Digged"
msgstr "挖过的"

#: ../options.php:25
msgid "Set the text for the digg buttons."
msgstr "设置挖一下按钮上显示的文字"

#: ../options.php:29
msgid "Display position"
msgstr "显示位置"

#: ../options.php:33
msgid "Horizontal"
msgstr "水平方向"

#: ../options.php:36
msgid "Left"
msgstr "左边"

#: ../options.php:38
msgid "Right"
msgstr "右边"

#: ../options.php:42
msgid "Vertical"
msgstr "垂直方向"

#: ../options.php:45
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: ../options.php:47
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: ../options.php:54
msgid "Display digg button"
msgstr "挖一下按钮出现位置"

#: ../options.php:57
msgid "on post"
msgstr "日志"

#: ../options.php:59
msgid "on page"
msgstr "页面"

#: ../options.php:61
msgid "on attachment"
msgstr "附件"

#: ../options.php:65
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他设置"

#: ../options.php:68
msgid "Auto Insert into post"
msgstr "自动添加到日志内容"

#: ../options.php:70
msgid "Auto insert into excerpt"
msgstr "自动添加到日志摘要"

#: ../options.php:71
msgid "If uncheck these options, please add tag: <strong>&lt;?php $GLOBALS['edg_instance']-&gt;get_button(); ?&gt;</strong> to anywhere you want."
msgstr "如果不选择这项，请手动添加标签<strong>&lt;?php $GLOBALS['edg_instance']-&gt;get_button(); ?&gt;</strong>到你希望的地方。"

#: ../options.php:73
msgid "Enable list paging"
msgstr "启动列表分页"

#: ../options.php:75
msgid "Enable including jQuery"
msgstr "包含jQuery库"

#: ../options.php:76
msgid "If some other plugins or modules have already include the jQuery library, please uncheck this option. Otherwise, please check this option."
msgstr "如果有别的模块或插件已经包含了jQuery库，请不要选择这一项。否则请选择这一项。"

#: ../options.php:82
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: ../stats.php:40
msgid " Statistics"
msgstr "统计"

#: ../wp-easy-digg.php:241
#, php-format
msgid "%d Digg"
msgstr "挖过 %d 次"

#: ../wp-easy-digg.php:245
#, php-format
msgid "%d Diggs"
msgstr "挖过 %d 次"

#: ../wp-easy-digg.php:255
msgid "Nothing digged"
msgstr "还有被挖过的帖子"

#: ../wp-easy-digg.php:265
msgid "&laquo; First"
msgstr "&laquo; 首页"

#: ../wp-easy-digg.php:266
msgid "&laquo; Prev"
msgstr "&laquo; 前页"

#: ../wp-easy-digg.php:270
msgid "Last &raquo;"
msgstr "尾页 &raquo;"

#: ../wp-easy-digg.php:271
msgid "Next &raquo;"
msgstr "后页 &raquo;"

#: ../wp-easy-digg.php:331
msgid "Widget title: "
msgstr "侧边标题："

#: ../wp-easy-digg.php:335
msgid "Order: "
msgstr "顺序："

#: ../wp-easy-digg.php:337
msgid "ASC"
msgstr "升序"

#: ../wp-easy-digg.php:338
msgid "DESC"
msgstr "降序"

#: ../wp-easy-digg.php:339
msgid "RAND"
msgstr "随机"

#: ../wp-easy-digg.php:343
msgid "Period: "
msgstr "时期："

#: ../wp-easy-digg.php:345
msgid "Manual input"
msgstr "手动输入"

#: ../wp-easy-digg.php:346
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../wp-easy-digg.php:347
msgid "This year"
msgstr "当年"

#: ../wp-easy-digg.php:348
msgid "This month"
msgstr "当月"

#: ../wp-easy-digg.php:349
msgid "This week"
msgstr "当周"

#: ../wp-easy-digg.php:350
msgid "This day"
msgstr "当天"

#: ../wp-easy-digg.php:353
msgid "in "
msgstr " "

#: ../wp-easy-digg.php:355
msgid " days"
msgstr " 天以内"

#: ../wp-easy-digg.php:359
msgid "Limit: "
msgstr "每页条数："

